[由紀台]爆漫3

fb page:

第1集 口不對心與當機立斷
2150開始
lag可自行於右上角轉換瘋狂按第4個公仔
睇唔到請通知

播放教學

kick第4個

見到咁再kick中間